食戟G靈 224 中

遊戲王咁撚串之後一定

美作好撚痴線

美作直接copy司係咪嬴硬

都唔同題目點copy

copy同食材傾計嘅技能

遊戲王咁串之後........
我想睇美作贏

直接copy 咁係咪當平手

通常呢d位就話身體溫度不同，破壞主菜乜乜乜

小松

又係喎 整壽司

之前copy創真咪又係輸
會加乜秘方

小松： 在座既每一位...

美作去打波算啦

而一話幫遊戲王做勢
下一話就比一席屌打

OAD 遠月十傑

copy廚子美美作

好想睇作者搵一幕畫久我做遊戲王，司做海馬

壽司職人